支共夠膽欽點林鄭，即係完全唔放你班新界佬在眼內啦。。仲等咩呀

機會來喇劉皇叔

揭竿而起啦

你班鄉下佬，之前又話組黨又呢又路 而家俾人踩到上心口都唔撚反抗

仲要全投林鄭
到時判你地敗訴果刻都仲唔起義就正契弟

召換劉皇叔

上水人加油